日本曾經出現過年青人集體自殺案

唔知點解而加聞到呢陣味係度